<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <color name="black">#FF000000</color>
    <color name="lavender">#8692f7</color>
    <color name="purple_200">#FFBB86FC</color>
    <color name="purple_500">#FF6200EE</color>
    <color name="purple_700">#FF3700B3</color>
    <color name="teal_200">#FF03DAC5</color>
    <color name="teal_700">#FF018786</color>
    <color name="white">#FFFFFFFF</color>
    <string name="FloppyDisk">Floppy disk adalah media pembaca untuk disket.Saat ini mungkin disket sudah tidak populer.
Namun diakui atau tidak disket turut memajukan dunia komputer selama beberapa dekade.
    </string>
    <string name="Harddisk">Harddisk adalah media penyimpanan data permanen, jadi data tidak hilang meskipun listrik
        sudah dimatikan. Harddisk berisi sebuah cakram magnetik yang mampu menyimpan data. Ukuran
        harddisk dinyatakan dalam Byte (B), contoh: 160GB (160 milyar byte). Harddisk
        ditemukan pertama kali oleh Reynold Johnson di tahun 1956. Harddisk pertama berukuran 4.4MB.
    </string>
    <string name="Keyboard">Keyboard adalah sebuah papan ketik yang berisi semua model huruf, angka, karakter dan tanda
baca yang menjadi sarana bagi pengguna komputer dalam memasukkan data ke komputer.
    </string>
    <string name="Motherboard">Motherboard adalah bagian komputer yang paling utama karena berisi sistem BIOS (Basic input
        output system) , pengatur koneksi input-output(chipset), soket prosessor, soket memory
        (RAM), soket kartu grafis (VGA card) dan soket kartu tambahan (additional cards seperti PCI,ISA). BIOS adalah bagian utama yang mengatur sistem input output pada komputer. Bagian yang
        termasuk input seperti : Keyboard dan mouse. Bagian yang termasuk output seperti Monitor dan printer.
    </string>
    <string name="Mouse">Mouse adalah sebuah alat pointer untuk mengakses melalui layar monitor.Dengan mouse maka penggunaan komputer menjadi lebih interaktif dan Menggambar melalui
komputer menjadi semakin mudah.
    </string>
    <string name="OpticalDrive">Optical Drive adalah alat pembaca untuk media penyimpan data berupa disk DVD / CD. DVD/ CD
        berupa kepingan cakram optik yang berisi data.
    </string>
    <string name="ProcessorCPU">Prosessor adalah otak sentral dari sebuah komputer. Prosessor adalah yang mengerjakan semua
        perintah yang sudah terprogram dan disimpan dalam harddisk. Dalam prosessor dikenal istilah
        frekuensi clock, yaitu kecepatan sebuah prosessor untuk mengerjakan perintah program dalam
        satu detik. Satuan frekuensi Clock dinyatakan dalam Herts (Hz).
    </string>
    <string name="RAM">RAM adalah unit penyimpan data tidak permanen artinya data dalam RAM akan hilang jika listrik
        mati. Ukuran data RAM dinyatakan dengan Byte (B) dan kecepatan akses RAM dinyatakan dengan
        Hertz (Hz). Jadi dalam RAM tidak cuma data saja, namun ada parameter lain yaitu kecepatan
        RAM. Kecepatan RAM harus sesuai dengan spesifikasi soket RAM pada motherboard. Contoh: RAM
        512MB PC667 mempunyai ukuran data 512MB dengan kecepatan akses 667 MHz.
    </string>
    <string name="SoundCard">Sound Card adalah bagian yang mendekode data data digital menjadi sinyal suara. Dengan
penemuan soundcard maka perkembangan dunia multimedia pada komputer menjadi makin meluas.
    </string>
    <string name="VGACARD">VGA adalah singkatan dari Video Graphics Array. VGA Card berfungsi mengeluarkan output grafis
(gambar) untuk ditampilkan pada monitor. Ukuran VGA Card ditentukan dari ukuran RAM nya,
semakin besar RAM sebuah VGA Card maka semakin halus gambar yang dihasilkan.
    </string>
    <string name="action_settings">Settings</string>
    <string name="app_name">My Hardware</string>
    <string name="description">Description</string>
    <string name="email">marifyonanda@gmail.com</string>
    <string name="menu_gallery">Gallery</string>
    <string name="menu_home">Home</string>
    <string name="menu_slideshow">Slideshow</string>
    <string name="nama">Muhamad Arif Yonanda</string>
    <string name="nav_header_desc">Navigation header</string>
    <string name="nav_header_subtitle">android.studio@android.com</string>
    <string name="nav_header_title">Android Studio</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="profile_image">Profile Image</string>
    <string name="title">Title</string>
    <string name="title_activity_navigation">Navigation</string>
    <style name="Theme.AppCompat.DayLight.DarkActionBar" parent="Theme.AppCompat.DayNight.DarkActionBar">
        
        <item name="colorPrimary">#8692F7</item> 
        <item name="colorPrimaryDark">#6200EE</item> 
        <item name="colorOnPrimary">#FFFFFF</item> 
    </style>
</resources>